一人一件自己做完都笑嘅事

喺唔知邊到買完嘢
出門口就有垃圾桶
一手拎住張單
一手拎住廿蚊
喺垃圾桶前load咗兩秒
之後就將張廿蚊dum咗

見到有人dum咗張廿蚊落垃圾桶
我又真係去執

以前中學放學，一翻到屋企除鞋除襪，諗住將對襪放入個桶度，儲起啲污糟衫一次過洗，點知一手將對襪掉左入馬桶

表白

發夢入邊唔知做乜笑，然後笑到現實都笑醒埋
最後醒左忍唔住笑自己咁樣笑醒

我都係！沖涼除衫個陣扔左落馬桶 明明已經開左洗衣機